除左失業率追英趕美之外，薪俸稅利得稅稅率都準備好啦

當然香港仲有一樣優勢世界第一，樓價世界第一啊屌你老母
話無錢走個班，到下年你分分鐘香港都住唔起
不過唔緊要啦，到時啲五毛pr會叫大家搬大媽區
所以唔驚

早排world區先有人話英國稅貴，我果時都話香港一定會加稅

人又走
錢又走
然後仲係一堆廢老要養
仲要上繳庫房比支那
除左加稅逼人走去支那我諗到第二個solution

英國交稅可以拎得返啲福利
香港乜鳩都冇

有 香港交完稅後 黑警有得享受暴打巿民 強姦女仔的為非作歹權利